同事你post錯相啊

連續兩個post一張執左一張未執